讓愛與和平佔領機場！

係時候將戴耀廷嘅構思放係今日呢到喇
非常啱用

大家仲記得點解要佔領中環嗎？
就係要透過和平、理性、非暴力嘅手段，癱瘓香港金融核心地帶，帶出訴求

今日，終於係時候將呢套放返出黎

佔領機場，正式啟動！

無錯

戴耀廷連登仔大和解
We connect

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

夠多人 根本唔洗點做野要有揸車入黎塞十幾個鐘既心

in 戴耀廷, we trust.